{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4224&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "작전 소풍"
    },
    "text": "全客室は70&65インチTVでネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。 ただし、コンピュータ接続は制限されています。 駐車場はバレットパーキングサービスを提供しており、客室ごとに駐車が可能です。 ただし、車両追加時に追加費用が発生することがあり、チェックイン時間前には車両駐車ができません。 駐車施設は全部で37台で、最寄りの地下鉄駅は仁川号線京仁教育大学入口駅、桂山駅、鵲田駅です。 客室の内部施設としてはシモンズベッドとラテックス枕、最高級寝具類が提供され、すべての客室にはヘアドライヤー、トイレ一体型配置、ネットカフェである「ノーハード」サーバーシステムが構築されています。 また、Wi-Fiゾーンと携帯電話の充電器、iPhoneの充電が可能(レンタル)も提供されます。 追加で浴槽をご希望の場合、チェックイン時にお申し付けください。 ただし風船、テープおよび各種付着物は禁止されています。 客室は2名基準で、追加人数は1万ウォンの費用が発生します。 未成年者や身分証明書の検査を拒否する場合、出入りが制限されることがあります。 また、ペットの立ち入りは禁止されており、これは他のお客様に迷惑をかける可能性があり、アレルギーを起こすお客様もいる可能性があるからです。 ポイントの積み立ては現金で0%、カードでは5%になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内で無料で視聴できるテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "70&65インチです。"
        },
        {
            "question": "テレビで視聴できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスとユーチューブが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなコンピュータ接続が利用できますか？",
            "answer": "コンピュータ接続は制限されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車施設は全部で37台です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は仁川号線京仁教育大学入口駅、桂山駅、鵲田駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "シモンズベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヘアドライヤー、トイレ一体型配置、ネットカフェである「ノーハード」サーバーシステムがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fi利用や携帯電話の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiゾーンと携帯電話の充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "浴槽の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加の浴槽をご希望の場合、チェックイン時にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "客室にペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数には1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書の検査について教えてください。",
            "answer": "未成年者や身分証明書の検査を拒否する場合、出入りが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ポイントの積み立てについて教えてください。",
            "answer": "ポイントの積み立ては現金で0%、カードでは5%になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 472
    }
}